大家今個春節收到幾錢紅包？

得1000Y
很少

收到黑鮑

紅你老母春你老母死大陸仔

春你老母閪
你收帛金啦大陸閪

咁惡做乜
紅包唔夠大 ？

紅你個鮑

我個鮑粉紅

個個香港人都講發紅包架啦
你新香港人?

00後冇常識

新年就新年啦，春乜撚嘢節

同埋香港好少人叫紅包，係利是

紅你老母臭閪
利是

新年✅ 春節❌🇨🇳
利是✅ 紅包❌🇨🇳

屌你老母
又要逼人同你開年

利士
新年阿
屌你老母

好驚🤣